勇武手足請聽我一言，無論發生咩事，請保持Humble.同Love.

Humble.
就算戴上面具 都請你保持Humble. 唔好變成我地自己最憎恨既黑警一樣

Love.
我地同呢個極權最大既分別 就係我地有Love.我地對香港呢個地方有Love. 而林鄭月娥、黑警只係臣服於中共既傀儡

認真po

Be humble sit down

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Agger

🚬

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

We gon’ be alright !